有冇手足已經開始唔敢食nugget？

最近睇美國暴動 發現原來黑人唔喜歡人地叫佢哋nugget 有種族歧視的意思

所以我決定今天開始戒食nugget了 費時啲黑鬼屈我種歧

KFC & ketchup

你個名

Snicker呢？

叫chicken咪岐視d雞

kfc watermelon